我好無用，但係我唔會放棄

71之後可能好多人感到好無力，覺得做咩都無用，和平同勇武都無作用，但係請你唔好放棄，因為件事仲未完，我地仲有好長嘅路要行，我地仲有好多人繼續努力緊，堅持緊，真係好需要大家嘅支持。唔好覺得自己咩都做唔到就退出，如果需要休息就休息吧！但係唔好忘記我地嘅目標，我相信只要我地堅持到底，一定會有轉機。

由細到大都好細膽嘅我，612個日第一次面對催淚彈，雖然唔係企最前，但係都感受到個種刺眼，眼淚鼻涕狂流，睇唔到野嘅感覺，朋友係前線直頭透唔到氣。雖然不斷被迫後退，但係每次大家都好快聚集返。原諒我8點幾入左pp之後就無再出去，但係我發覺原來催淚彈無我想像中咁恐怖，亦好後悔無陪大家到最後。

7月1，係等遊行嘅時候見到立法會門口嘅live，一路睇一路喊，因為我真係好驚有人會俾警察拉俾警察打，我唔想有任何一個人有事。用擔驚受怕嘅心情行到分叉路，毫不猶豫咁轉右，見到咁多人支持學生真係好感動，雖然我仍然只敢企係煲底出面，但係我決定一定要陪大家到最後，要走一齊走。見到咁多比我細嘅年輕人都咁勇敢企係前線，我呢個企係後面乜都做唔到嘅人點可以連係度陪佢地嘅勇氣都無。成晚見住啲人逐啲逐啲咁走，可能你地覺得喺度都做唔到啲咩，但係其實每個人都好重要！前線嘅人好需要你嘅支持！如果有下次，希望大家都可以齊上齊落，一齊黎一齊走。

返到屋企睇到立場個live真係喊到豬頭，點解啲學生可以咁有愛咁勇敢。見到佢地我真係自愧弗如，覺得自己好無用。每一次你地都令我下一次想企得更前，當見到啲後生完全唔驚俾人拉俾人打，甚至連命都唔要，我真係唔知我仲有咩好驚。如果有下次(雖然我唔希望有)，希望我都可以係前線同大家一齊作戰。

其實每一次嘅活動我地都不斷學習，不斷進步緊。我地比起以前團結左好多，好多謝大家一直都努力不分化不割蓆，我地要一齊互相撐落去！

香港人 加油！